中出成功！容海恩與袁彌昌 下月奉子成婚

政圈盛傳新民黨立法會議員容海恩與該黨政策總裁袁彌昌蜜運，但在去年12月傳出緋聞至今，2人在回應時都表現曖昧，沒有承認亦沒有否認。不過原來他們感情再有新發展，可靠消息指，容海恩已懷孕，亦將於下月結婚，連姊妹人選也有決定。

袁彌昌接受東網查詢時，證實2人將結婚，雙方家長亦已知悉，現時正積極籌備婚禮，由於立法會正值休會期間，預計他們的婚禮將於暑假舉行。

而容海恩在回覆查詢時亦承認忙於籌備婚禮，又感到開心，希望婚禮不影響工作。被問到是否懷孕，容則表示，結婚是兩個人感情的事，小朋友的事則與結婚無關。她又指，一向計劃結婚，不排除婚後會有小孩，亦希望會生小孩。不過，可靠消息稱，2人因為已經有咗BB，所以急住結婚

Ｄ精瘋狂咬破容bb

呻吟上樑不正下樑歪
主席葉劉成日露淫腳騷大波波
容姨就逢子成婚

仲未停經?

除咗個成龍鼻之外,其實成個package都唔算差既咁就...

條女把老牛聲叫床

咁似鄭敬基嘅

袁彌明阿哥？

41就停經？

水野朝洋

袁彌明正d

捍衛傳統家庭價值

子平安 母不平安

屌你老母，你咁講完我今晚打J 點算啊

谷得恆得濟未丁多兩三次

新東又要補選

可唔可以母子都不平安

屋邨鐵票阿婆： 唉喲！該煨𤓓！

兩件樣衰怪合體

唔係鄭家富拎左萬7票但又入唔到，容海恩會入到

在35歲或以上懷孕的女性便算是高齡孕婦。 因35歲或以後的女性生育能力開始漸漸下降，而且年紀愈大，懷孕對孕婦和胎兒的風險愈高，在懷孕期出現併發症及生產時的危險性也較高，例如孕婦較容易患上高血壓、妊娠期唐尿病，胎兒易患有唐氏綜合症等。

小心啲呀 等陣生咗個唐氏綜合症嘅bb出黎就全連登都開香檳

千祈唔好有唐氏綜合症呀 加重公立醫院醫療負擔

連登仔應該集氣燈到佢哋母子平安，身體健康

容大姐

祝 母子平安

返支國打防疫針

掃把頭有冇幫袁生起機?

袁x明 阿哥

袁彌明 阿哥

即係袁彌明以後要叫佢做阿嫂？

個b既智商會係幾多

去大灣區一家團聚啦

同袁彌明一家食飯會點

祝佢生女無jj

加埋智商唔夠50

容姨生完第一時間一定要check下個仔有冇屎忽

我覺得喺議會內外都唔應該牽涉到太多精子

原來新民黨咁淫亂

價值觀呢一下真係過唔到自己嗰關

好想瘋狂屌七呢條八婆

molamola
容容唔係處

處女懷孕

終於見返正常既post留言

應該都無

床上2條友係咁9up時事
講到嬲果陣大力煎對方一巴

可能咁會遲Ｄ射

高齡產婦 祝佢生個弱智仔出黎

袁彌明阿哥

？如果係，交換.......

諗起西遊記月光寶盒入面，副幫主係蜘蛛精面前打左個震

袁彌明會唔會埋建制堆？

可惜老燒同人力反左面，唔係雖然政見唔同，但禮貌上都應該恭喜袁彌明未來呀嫂新婚快樂，小朋友快高長大，可惜呀

兩個個樣都好奸

高齡產婦好易生弱智仔

有乜點，大家都係建制派
唔知當年有冇人咁傻豬真心撐呢啲政棍

葉劉又被出賣

成日沬黑人哋淫亂政黨

而家班法治藍絲本營的代表 奉子成婚

屌你啦

佢都咁大年紀...
梗係不設防

算啦個男嘅睇嚟都係綠帽幫埋單

42歲孕婦...重口

唔該借借

家庭價值去左邊

新東非建制6席已經配到天衣無縫，鄭家富唔出尾席就變左范國威，長毛收皮

咁都屌得落

唔知佢同阿姑仔會傾咩呢 ，睇住個立法會直播會唔會互片

婚前性行為喎 藍屍咁保守都唔譴責